# หลุดสเปคGalaxy Note #
ในช่วงสองสัปดาห์ที่ผ่านมามีสเปคหลุดตามเว็บไซต์ต่างซึ่งสรุปได้ดังนี้หน้าจอขนาดนิ้วที่ความละเอียดชิปพร้อมซีพียูควอดคอร์ที่กิกะเฮิรตซ์พร้อมซีพียูแปดคอร์ที่กิกะเฮิรตซ์แรมกิกะไบต์แบบหน่วยความจำภายในกิกะไบต์รองรับกล้องหลักล้านพิกเซลพร้อมส่วนกล้องหน้าล้านพิกเซลมีตัวสแกนม่านตาโดย
ผู้ผลิตสัญชาติเกาหลีประมูลได้งานผลิตเซ็นเซอร์ดังกล่าวไปแบตเตอรี่มิลลิแอมป์ชั่วโมงรองรับการชาร์จเร็วเป็นมือถือรุ่นแรกของซัมซุงที่มากับพอร์ตประเภทนี้พร้อมกันน้ำกันฝุ่นระดับรองรับมีตัวเลือกสีดำเงินและน้ำเงินให้เลือกเว็บไซต์เสริมว่าจะมากับรุ่นใหม่ด้วยโดยจะสามารถเขียนตรงขอบโค้งของหน้าจอได้ที่มา
Galaxy Note Super AMOLED Quad HD Snapdragon Exynos LPDDR4 microSD Dual Pixel Patron USB TypeC Android Marshmallow Grace UX IP68 Samsung Pay SamMobile Galaxy Note S Pen Weibo evleaks SamMobile 